<personajes>
    <personaje name="Monkey D. Luffy" anime="One Piece" image="https://pm1.narvii.com/6480/3e5cb3d3792b0dae64853433d64b0026e4204912_hq.jpg">Protagonista principal, capitán de los Piratas Sombrero de Paja. Comió una fruta del diablo llamada fruta Gomu Gomu, que le convirtió en un hombre de goma y busca ser el rey de los piratas.
    </personaje>
    <personaje name="Kamado Tanjiro" anime="Kimetsu No Yaiba" image="https://cdn.myanimelist.net/images/characters/13/409573.jpg">Protagonista, es un adolescente que emprende una búsqueda para restaurar la humanidad de su hermana, Nezuko, quien se convirtió en un demonio después de que su familia fuera asesinada por Muzan Kibutsuji.
    </personaje>
    <personaje name="Toshinori Yagi" anime="Boku No Hero" image="https://a0.anyrgb.com/pngimg/1850/1614/my-hero-academia-vol-3-izuku-midoriya-vol-3-deuteragonist-kohei-horikoshi-heros-all-might-moral-my-hero-academia-protagonist-thumbnail.png">Mayormente conocido como All Might,  es el antiguo héroe número uno y el octavo usuario del Don One For All. También es maestro en la Academia U.A. para héroes y maestro de Midoriya Izuku.
    </personaje>
    <personaje name="Asta" anime="Black Clover" image="https://pm1.narvii.com/7140/d43973ca8b2026ed11dc06a4210f1ce2b9847148r1-1080-1512v2_hq.jpg">Un huérfano, portador de un Grimorio del Trébol de Cinco Hojas y miembro de la orden Toros Negros de los Caballeros Reales del Reino del Trébol. Protagonista principal y su sueño es convertirse en el Rey Mago.
    </personaje>
	<personaje name="Charlotte Katakuri" anime="One Piece" image="http://pm1.narvii.com/6926/1058d401ab4a6a0217e40db4d29ff1aaec348160r1-340-375v2_00.jpg"> El segundo hijo varón de la familia Charlotte, ejerce como uno de los tres comandantes sweet de los Piratas de Big Mom y de ministro de la harina en Totto Land; gobernando la isla Komugi.
	</personaje>
	<personaje name="Edward Newgate" anime="One Piece" image="https://pbs.twimg.com/media/EsLuWXgUwAQXoI7.png"> Más conocido como Barbablanca(Shirohige), capitán de los Piratas de Barbablanca y el histórico rival del rey de los Piratas Gol D. Roger. Considerado como uno de los emperadores del mar del Nuevo Mundo.
	</personaje>
	<personaje name="Maki Oze" anime="Fire Force" image="https://img-9gag-fun.9cache.com/photo/aAgBO1d_460s.jpg"> Una oficial de primera clase del Octavo Escuadrón de la Brigada Especial Antiincendios de Tokio, es una "victima" de Segunda Generación.
	</personaje>
</personajes>